唔需要申請不反對通知既活動

商場唱歌、人鏈，已經有左共識係唔會申請不反對通知，不過係限制於某個區，人數有限。

不如大家諗下，有咩活動可以動員全港人，又可以擺到明唔申請不反對通知呢?

粗人鏈有冇得諗? 唔霸路，但塞滿行人路，係一般人鏈5倍咁粗。主打銅鑼灣至中環。基本上係遊行但唔郁亦唔行馬路。

或者全民行山! 搵條容易行既行山徑，3個鐘內行完!

一定要200%和理非!

而家警方唔批民陣活動，我地要諗計突圍，唔可以俾警察食住上。

【和你shop攻略】

其實何妖俾左個提示香港人: 有些活動係唔需要申請不反對通知既....

。。。係因為撐警啫

秋高氣爽登高好

喺康文署場地舉辦活動其實只需要向康文署申請，唔需要向警方申請

係港島唱歌？

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

係大球場搞個香港人音樂會得唔得?

收益撥捐612人道基金。

我之前post 唔知點解無人理 仲要負皮
你睇下俾D意見啦

出嚟搞投票 似係另一種抗爭方式
大家要搵咩地方都好 好似商埸 學校 街站
搵附近嘅人投完自由散去 投到結果即時點票 放上網
投嘅議題同大部分香港人有關
舉個例 投下應否獨立徹查新屋嶺 唔同地方搞幾場
假設十萬人投過半數話要 即刻反映到主流民意
你一有數字出嚟 好多無良言論 假新聞不攻自破
亦可以集中 強化訴求 藍絲唔同意可以投反對
但再無搗亂嘅合理藉口

唔好誤會話我想取締任何抗爭活動 我支持目前所有抗爭活動同手足 我希望嘅係同時用更多方法俾全世界睇香港人要民主嘅決心 投票係民主核心價值嘅最重點在
我地口口聲聲講爭取民主 無可能放棄投票嘅權利
狗共唔俾搞民主投票 我地就更加要自己搞

如果有黑警咬人 唔緊要我撤退 聽日第二度再擺過
主場永遠係我地度 同時全世界會清晰睇到
港共踐踏自由民主 香港嘅事就會係全球民主世界嘅事

俾下意見pls